Loona個忙內好似又cute又大波?

有冇咁能屈...?

我有冇睇能錯? 咁正...?

鬥雞眼好醜

有d似香港多齒症嗰件

唔cute

皮膚幾白

不了

?乜水
Btw baby soul有冇停止劣化定仲劣緊

...

@

以為講緊Olivia Hye

樓主食開咩

自己google多齒症啦
Diu你啦 自從佢染左紫色頭髮變左隻滑嘟嘟

B cup比盡

清可否幫我畀一個正評

冇咁q又冇咁大波

牙慧成隊最正式！

係

你確定？

想當年睇debut mv畀佢呃到以為係令女..

俾咗 係咪好暖😳

牙慧最正式既地方係佢有一副可以玩盡各種position既body
波波好心就睇返牙f啦

佢會痾屎 所以唔係令女...

咩料..都唔係同一個人JM9???